琴日好似有個post講點解cu mask無效

有無人有嗰個post
想搵返